【全新VIP會籍】撐蘋果 兼享獨家精采禮遇

【全新VIP會籍】撐蘋果 兼享獨家精采禮遇

【全新VIP會籍】撐蘋果 兼享獨家禮遇

《蘋果》收到大量讀者提出「課金」訴求，唯此做法有違我們的原則，較早前，壹傳媒創辦人黎智英先生更為此拍攝短片作出回應，預告全新形式讓大家更大力「撐蘋果」，以感謝讀者對我們的支持。《蘋果》「VIP撐蘋果會籍」讓大家大力「懲罰」蘋果之餘，同時尊享VIP非凡體驗！（留意：「VIP撐蘋果會籍」不能在app內辦理）

首推VIP會籍 尊享精采禮遇

為你度身訂做多種不同VIP會籍，尊享各級超凡禮遇及難忘體驗，同時盡覽香港和台灣《蘋果》所有新聞及精采內容。有你的大力支持，《蘋果》記者得以繼續用真相對抗不義！各級豐富禮遇包括：精選印刷特刊、名人專家講座、名廚飯敍、美酒品嚐活動，及驚喜分類小廣告（即將推出），連續撐足12個月更有機會得到驚喜禮遇！各級禮遇的詳情將於稍後公佈，敬請密切留意。

期待你更進一步撐《蘋果》！

歡迎現有《蘋果》升級壹會員同時加入，進一步撐《蘋果》兼尊享獨家精選禮遇。你的支持，是我們最大力量！《蘋果》記者定必繼續緊守崗位，堅持為公義發聲，回饋讀者！（留意：「VIP撐蘋果會籍」不能在app內辦理）

如有查詢，可聯絡顧客服務部
1. 電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
2. 電話: 2623-9985
服務時間: 星期一至日 上午10:00-晚上7:00
3. Facebook Messenger 特快客服查詢:
服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆

- - - - - - - - - -
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新[/quote]

其實肥佬黎唔認真改組apple都唔玩得耐

其實蘋果改革，剩做文字新聞得唔得，簡簡單單咪好。